【情報】中共陸軍發布「地表最強」2018宣傳片 場面震撼

中共解放軍陸軍近日發布2018年度宣傳片，與往年宣傳片使用相同標題「地表最強」，
影片中各式新式武器齊出亮相，節奏明快、場面頗具震撼效果。大陸網民大量回應稱讚
，有網民激動表示共軍曾打敗日本鬼子、美國及其狗腿、蘇聯紅軍與兩個世界第三軍事
強國時，立即有網友出面糾正「日本鬼子可不是解放軍打敗的」。

這部中共陸軍的宣傳片沿用過去數年宣傳片的標題《地表最強》，影片附帶說明指出，
今年12月31日是陸軍領導機構組建成立3周年，因此隆重發佈2018年度宣傳片，展示中共陸軍3年轉型建設成果。

陸證實數百公里外探測到F22 將研發新攻擊武器

共軍監測F-22？ 美媒：是真的！但情況沒那麼單純

中共陸軍航空兵直升機。（圖／影片截圖）

宣傳片附帶說明指出，步兵、裝甲、炮兵、陸航、特種部隊等陸軍十大兵種告別傳統數
量規模型，向著編製小型化、能力多樣化、編成模塊化轉變；空中突擊、情報偵察、電
子對抗、多兵種合成等新型作戰力量逐漸成為陸軍未來戰場的尖刀鐵拳；遠程火箭炮系
統、新型武裝直升機、電子偵察車等多種現役主戰裝備悉數亮相。

此外，未來中共陸軍將按照機動作戰、立體攻防的戰略要求，優化力量編成和規模結構
，遵循資訊主導、體系支撐、精兵作戰、聯合制勝的現代戰爭理念，加速由區域防衛型
向全域作戰型轉變。

中共陸軍步兵戰車。（圖／影片截圖）

這部宣傳片製作相當精細，剪接節奏明快、配樂激盪、場面頗具震撼效果，獲得了許多
大陸網友稱讚，直稱「看的我熱血沸騰」，「等轟20出來後就更好看更牛逼了」、「中
國軍隊，無論軍規、軍紀、作戰能力、軍人素質、和無畏強敵的精神，地球上找不出第
二個國家可以匹敵」。

還有網民看完影片激動地表示：「不管我人民解放軍是不是地表最強！但我們知道我人
民解放軍打敗過──日本鬼子、美國及另外十五個狗腿子、蘇聯紅軍、兩個世界第三軍
事強國！」但立即有其他網民回應「日本鬼子可不是解放軍打敗的」、「解放軍打敗日
本？是那部劇？」顯然抗日戰爭的史實雖經扭曲，仍有不少人非常在意歷史真相。

另有網民說，「地表最強，強在哪裡？強在軍隊性質！強在軍人精神！……其他的，還
要努力！」

厲害了我的國 征服世界不是夢

地表最強山寨貨

又可以打飛機

未出發先出精

收到風習大大從外星人手上得到太空科技可以屌打全世界

有自信係好事 都要睇環境㗎

今晚侵仔成晚唔訓係咁抽水

厲害了我的國

海空最弱

姐撚咩地表最強

陸軍坦克死火

而家既解放軍的確係打得贏80年前既皇軍既

j到呢

臭閪支那解手軍做到步兵1人1件避彈衣先學人打飛機啦

btw....呢條咩水？

打飛機中國就真係世界第一啦

還有網民看完影片激動地表示：「不管我人民解放軍是不是地表最強！但我們知道我人民解放軍打敗過──日本鬼子、美國及另外十五個狗腿子、蘇聯紅軍、兩個世界第三軍
事強國！」

呢D就係佢地既高級黑

算低調啦，人地甄子單都自稱宇宙最強啦

仲係較落後，好似仍用幾十年前高炮榴炮

係咩 咁最近打過啲咩勝仗呀

其實我ㄧ直唔明中共點向愚民解釋解放軍係韓戰同越南都取得大勝。

戰爭勝利都有客觀標準，ㄧ係佔領敵國土地，ㄧ係獲得戰爭賠償，ㄧ係死傷少過對方。但中共係呢三點次次輸畀敵方，仲次次死多百幾萬人。

咁唯有拎咩抽象的「戰略勝利」嚟講囉。至於點戰略勝利？哦，原來係阻止美國利用朝鮮越南做跳板，佔領中国！其實美國幾時想過佔領中国呢？從清末開始，美國只堅持門戶開放，自由貿易，幾時想過佔領中国？反而中国人爭住移民去畀美國統治！

所以中国最愛拎美國做假想敵，只要美國唔攻占北京，解放軍點輸都係「或成最大贏家」、「陸上最強」！

自己叫自己最強
知唔知醜

中國軍隊，無論軍規、軍紀、作戰能力、軍人素質、和無畏強敵的精神，地球上找不出第二個國家可以匹敵

美國敢拍？

???

摺被摺到起角的確係搵唔到第2個國家

又有周杰倫演唱會睇？

論摺被應該公認「地表最強」
摺到起晒角

鄭肯

摺被同打飛機就地表最強

梗係啦 全部都無

費玉清

嗯。
當年清國北洋海軍都係亞洲第一

唔好傻啦。人貴定避彈衣貴呀。

2:15 果個熱成像畫面個爆炸係p上去

問過甄子丹未

祖國

解放軍打敗日本？是那部劇？

用黎鎮壓中國人應該夠做

打飛機能力的確係地表最強

幾時登陸太陽

唱歌可以唱到做上將，軍紀？

地表最強，就晨早救左慢慢舟同肥平啦

強條撚....貿易戰俾人打到GAP GAP聲. 條利無毛....食大豆食撚傻左

鄭肯都唔識？
有無睇醉爆伴郎團？
有套美劇由佢做主角飾演醫生
佢本身入行之前亦真係一位醫生

啱 快啲打佢老美臭閪

戰略勝利？
為左一個朝鮮同美國及聯合國反晒面，更加令美國派艦入台海保護台灣都可以叫戰略勝利？

美軍咁失敗，連當時中共都打唔贏，麥克阿瑟要檢討下啵

韓戰阻止同美盟友接壤，越戰炸爛晒越南基建同工廠，延遲經濟發展幾十年。印戰俘印仔三四千，打個和咁。
利申 :五毛

果然幾千年無變過

多維新聞啵，睇黎又係維尼呢隻小學雞忍唔住要視強

上過超大咪呀，每次一講臭閪支那解手軍步兵演習無避彈衣，班小粉紅自幹五就會有以下解釋:
1. 佢地臭閪支那解手軍既步兵戰技著避彈衣做唔到
2. 到真係打仗果時會有既喇
(咁到時點適應著住避彈衣做步兵戰技 )
3. 步兵賤命1條，唔值錢

打飛機打贏唔係贏呀？

啲坦克渣嫁

係時候同美軍一戰

未滅國當贏

1989年嗰場大勝

只計國內 地表最強

邊撚個宣揚軍國主義

即係第一個國家可以匹敵